的士佬：要政府提供每月$3000補貼

不如有的士牌照可以終生優先使用政府設施，每月100k津貼，然後趕絕所有競爭對手仲實際啦

呢個的士佬真係好短視

dc9

全民做的士

巴士佬果d未要3萬補貼
載咁多人 的士狗死埋一邊先

咁uber司機呢？

屌，三千邊夠用呀？梗係每個月補夠一萬啦

D的士佬係咪high撚大咗？

以為個牌可以當閪用用

梁富貴夠鐘食藥啦

起碼五萬啦富貴哥

咁係咪俾人投訴態度唔好就每單罰3000先

成個乞衣咁款

呢條傻佬仲搞笑
建議大家快D入群組 唔開心就開黎睇

的士佬為香港盡心盡力咁服務，態度良好，服務優質，應該考慮全部人都頒發金紫荊勳章

撞埋樹 斷雙腳 拎傷殘津貼囉

入面好多真心膠好好玩
我玩到比人踢左

利申 正經的士仔

要求任批的士牌，適者生存